[寶連登] API 一問

試緊個 API，用 latest, news, category 拿 thread 都無事， 就係得 hot 個 "items" 係空 ge, 有冇巴打知點解？